全LIHKG首個Swing(EricKwok+Jerald)討論post上線啦！

全LIHKG首個Swing(EricKwok+Jerald)討論post上線啦！
附上Eric Kwok最近有份既新歌 - 雙雙（Duet Version)

我悶得太耐！

我發夢都有你在

Jerald又返加拿大種菜

要是搽悶了 牛油嗎

帝國大廈真係好正 好可惜已經告別我哋

為何你要早走

如爆破沙丘轉眼某座大樓 消失了在地球

紅著兩眼 把手裡煙一再抽

推post
Swing出歌呀

GAY

若要你讓給我當冠軍 都次等

Eason音樂會有eric同Jerld同場
btw 幾時有swing既一年一新歌聽

Jerld 入圍左台灣金曲獎好幾項提名